(突發)sogo 開始人多

又話攬炒？
人呢？
得我一個on99帶口罩等開波

。

幫推

推

pu

屌你尖沙咀一樣咁多人

尖咀得大劣人

人呢屌